% !TXS template
\documentclass[11pt,a4paper,sans,english]{moderncv}        % possible options include font size ('10pt', '11pt' and '12pt'), paper size ('a4paper', 'letterpaper', 'a5paper', 'legalpaper', 'executivepaper' and 'landscape') and font family ('sans' and 'roman')
\moderncvstyle{banking}                             % style options are 'casual' (default), 'classic', 'oldstyle' and 'banking'
\moderncvcolor{green}                               % color options 'blue' (default), 'orange', 'green', 'red', 'purple', 'grey' and 'black'
%\nopagenumbers{}                                  % uncomment to suppress automatic page numbering for CVs longer than one page
\usepackage[utf8]{inputenc}                       % if you are not using xelatex ou lualatex, replace by the encoding you are using
\usepackage[scale=0.75,a4paper]{geometry}
\usepackage{babel}
%----------------------------------------------------------------------------------
%            personal data
%----------------------------------------------------------------------------------
\firstname{Cristina}%<first name%:columnShift:-1,persistent%>
\familyname{Minc\u a}%<family name%:columnShift:-1,persistent%>
\title{Farmacist}%<Resumé title%:columnShift:-1,persistent%>                               % optional, remove/comment the line if not wanted
\address{Bucure\c sti}{Rom\^ ania}%<street and number%:columnShift:-5,persistent%>%<postcode city%:columnShift:-3,persistent%>%<country%:columnShift:-1,persistent%>         % optional, remove/comment the line if not wanted; the "country" arguments can be omitted or provided empty
\mobile{+40 757404052}%<mobile number%:columnShift:-1,persistent%>                          % optional, remove/comment the line if not wanted
\email{prepelitacristina16@gmail.com}%<email%:columnShift:-1,persistent%>                               % optional, remove/comment the line if not wanted
% \photo[64pt][0.4pt]{}%<picture%:columnShift:-1,persistent%>                       % optional, uncomment the line if wanted; '64pt' is the height the picture must be resized to, 0.4pt is the thickness of the frame around it (put it to 0pt for no frame) and 'picture' is the name of the picture file
\begin{document}
%-----       resume       ---------------------------------------------------------
\makecvtitle
\section{Experien\c ta profesional\u a}
\cventry{Martie 2018 -- prezent}{Farmacist}{Gedeon Richter}{Bucure\c sti}{}{
\begin{description}
	\item[$\bullet$] interac\c tionarea cu pacientul \c si propunerea recomand\u arilor individualizate, \^ in func\c tie de nevoile sale;
	\item[$\bullet$] eliberarea re\c tetelor compensate \c si necompensate cu recomand\u arile aferente medica\c tiei prescrise de specialist;
	\item[$\bullet$] introducerea facturilor \^ in gestiune;
	\item[$\bullet$] verificarea \c si urm\u arirea stocurilor;
	\item[$\bullet$] verificarea \c si centralizarea re\c tetelor pentru Casa de Asigur\u ari CASMB/OPSNAJ cu \^ intocmirea borderourilor corespunz\u atoare;
	\item[$\bullet$] executarea atribu\c tiilor farmacistului \c sef \^ in perioada absen\c tei acestuia din farmacie (CO, medical);
\end{description}
}
\cventry{Noiembrie 2017 -- Martie 2018}{Farmacist}{Catena}{Bucure\c sti}{}{
\begin{description}
	\item[$\bullet$] analizarea informa\c tiilor primite \c si corelarea \^ in vederea \^ indrum\u arii pacien\c tilor;
	\item[$\bullet$] respectarea eticii \c si deontologiei farmaceutice;
	\item[$\bullet$] urm\u arirea expir\u arii produselor prin aplicarea principiului \textit{primul care expir\u a este primul care iese};
\end{description}
}
\cventry{Mai 2015 -- Noiembrie 2017}{Farmacist}{SIEPCOFAR Farmaciile DONA}{Bucure\c sti}{}{
\begin{description}
	\item[$\bullet$] supervizarea \c si coordonarea personalului;
	\item[$\bullet$] urm\u arirea termenelor de valabilitate ale medicamentelor \c si luarea m\u asurilor pentru evitarea dep\u a\c sirii lor;
	\item[$\bullet$] evitarea apari\c tiei suprastocurilor prin urm\u arirea acestora;
	\item[$\bullet$] activit\u a\c ti de receptur\u a (preparate magistrale \c si oficinale) \c si v\^ anzare;
	\item[$\bullet$] \^ inregistrarea facturilor, re\c tetelor compensate \c si \^ intocmirea NIR-urilor;
	\item[$\bullet$] centralizarea \c si organizarea re\c tetelor;
	\item[$\bullet$] eliberarea medicamentelor dup\u a informarea prealabil\u a a pacien\c tilor despre modul de administrare a medicamentelor, riscurilor \c si reac\c tiilor adverse;
	\item[$\bullet$] respectarea \c si aplicarea legisla\c tiei \^ in vigoare cu privire la activitatea farmaceutic\u a;
	\item[$\bullet$] verificarea metrologic\u a anual\u a a balan\c telor \c si truselor de greut\u a\c ti din dotarea farmaciei;
	\item[$\bullet$] urm\u arirea respect\u arii normelor de igien\u a, temperatur\u a \c si participarea la inventarele lunare, \^ impreun\u a cu farmaci\c stii \c si asisten\c tii de farmacie;
\end{description}
}

\section{Educa\c tie}
\cventry{2016 -- 2018}{Master}{Master Interna\c tional de Biofizic\u a Medical\u a \c si Biologie Celular\u a}{Bucure\c sti}{UMF Carol Davila -- Facultatea de Farmacie}{}
\cventry{2010 -- 2015}{Licen\c tiat}{UMF Carol Davila -- Facultatea de Farmacie}{Bucure\c sti}{}{}

\section{Competen\c te personale}
\subsection{Limbi str\u aine}
\cvitemwithcomment{Englez\u a}{B2}{}
\cvitemwithcomment{Francez\u a}{B2}{}
\cvitemwithcomment{Rus\u a}{C2}{}
\cvitemwithcomment{Ucrainean\u a}{A2}{}
\subsection{Competen\c te informatice}
\begin{description}
	\item[$\bullet$] Microsoft Office (Excel, Word etc.);
\end{description}
\subsection{Competen\c te de comunicare}
\begin{description}
	\item[$\S$] putere de convingere \c si bune abilit\u a\c ti de rela\c tionare;
	\item[$\S$] bune abilit\u a\c ti de comunicare \c stiin\c tifice;
	\item[$\S$] capacitate bun\u a de documentare, analizare \c si concluzionare;
	\item[$\S$] abilitatea de a modera discursurile din cadrul anumitor evenimente dobandit\u a \^ in cadrul workshopurilor de la catedra de biotehnologii;
\end{description}

\section{Diplome, certific\u ari \c si publica\c tii}
\cventry{19-20 Martie 2015}{Articol}{Sesiunea de Comunic\u ari \c Stiin\c tifice Studen\c te\c sti}{Bucuresti}{Edi\c tia XV}{Preparate dermatocosmetice ob\c tinute pe baz\u a de produse apicole}
\cventry{Decembrie 2014}{Certificat de absolvire}{DataKlas}{Bucure\c sti}{}{Managementul farmaciei \^ in sistem informatic}
\cventry{Martie -- Mai 2012}{Certificat de absolvire}{UMF Carol Davila -- Facultatea de Farmacie}{Bucure\c sti}{}{No\c tiuni fundamentale de fitoterapie}
\cventry{2005 -- 2010}{Atestat de finalizare a studiilor \^ in filier\u a bilingv\u a}{Alliance Fran\c caise de Moldavie}{Soroca, MD}{}{}

\section{Teza de Masterat}
\cvitem{Titlu}{Evaluarea prin metod\u a spectrofluorimetric\u a a poten\c tialului transmembranar de repaus al plachetelor sanguine din concentratul trombocitar cu antigen DAI+}%<title%:columnShift:-3,persistent%>%<Title%:columnShift:-1,persistent%>
\cvitem{Coordonator \c stiin\c tific}{Conf. Dr. Mihaela G. MOISESCU}%<supervisors%:columnShift:-3,persistent%>%<Supervisors%:columnShift:-1,persistent%>
\cvitem{Abstract}{Poten\c tialul electric transmembranar de repaus are tendin\c ta de hiperpolarizare pe m\u asur\u a ce cre\c ste num\u arul de zile de la momentul recolt\u arii s\^ angelui, a.\^ i. acesta influien\c teaz\u a sensibilitatea celulelor la diferi\c ti agen\c ti care ac\c tioneaz\u a prin intermediul receptorilor de suprafa\c t\u a la nivel cerebral \c si plachetar.}
\end{document}